以為青絲 不會用上餘生來量度

但我拖着軀殼 發現沿途尋找的快樂
仍繫於你肩膊 或是其實在等我捨割

又係你....

然後斷線風箏會直飛天國

又係我呀⋯

成日都叫春

好抑鬱呀

只想你和伴侶要好
才頑強病好

幾時先可以好呀

講嚟聽下

做錯嘢
好對唔住人
但又唔敢同佢地講

熟唔熟先
做錯啲大獲嘢？

屋企人
唔知呀

同首歌有咩關係..??

就算你做錯咩屋企人都會原諒你
但你要坦白同仔地講

發癲

我諗住唔講
等件事過左去

暪到就暪落去
但如果覺得暪唔到就坦白

我都係咁諗
但好驚暪唔到

我係你就唔會暪
暪都算 自己心驚膽戰咁仲辛苦

算啦
見步行步啦

若這一束吊燈傾瀉下來 或者我已不會存在

明年今日

有任何難題 卻不提起

agger

唔敢呀

靜啦

就生日好心開心啲

完全冇晒心情

但我拖着軀殼發現沿途尋找的快樂

送份大禮比你笑返

多謝

我都暪住屋企人做好多錯事
真係好辛苦 暪左幾年

唉
成個人灰晒

唔係犯法搞大人個肚就多數冇嘢啦

算啦
唔理啦
聽日仲要早起身

做咩呀

仲唔訓

馬馬

陪我

睇嚟你個名啱我用多啲

你消失左兩日啦

你唔主動搵我

點搵你呀

用你嘅計仔

腦閉塞

Keep住傾囉 隨時陪你

做咩對我咁好呀

邊個係青絲

我對好多人都好
係佢地唔領情

伯母

=.=

領左
以後會對你好好

Ok平時冇人搵好free

咁可以點搵呀

唔知 呢到都得

好呀
瞓未呀

緊係未啦

咁好啦
我瞓啦
你都早d抖啦
Gd nite & nice dream la

屌你訓啦

唔喎

覺得呢首歌好有怨婦feel

sweet

青瓜絲

hehe

冇左條撚

比起青絲 我比較愛黑絲心

我唔知

早晨

你知

未知 尚未示意

返工？

仍用接近甜蜜那種字眼通電

去交表再拎返公司就可以走人

咁正 係咪扮工呀你

本身今日唔洗返架
佢急住要交表又唔夠人先叫我去咋

都好 起碼有假

其實都幾爽
出去行一轉再返公司就收工
又冇咩嘢做

你自己off定點架

本身off架

有咩做

份工有咩做定off有咩做

Off有咩做
對返工嘢冇興趣

咪平時做開果d
睇電影/劇/片 睇小說 打機 睇下連登
再唔係咪出街周圍走（行路）

廢青 我都煲左幾套劇

我又真係廢青黎
依排唔想郁呀
所以冇去做運動
唔係睇動漫咩

運動一定要做
我唔係毒到日日睇

我懶呀嘛
之前通常都係一個星期做三日架咋
不過運動量都幾大下
一黎就兩個鐘左右

咁正

又想恰毒撚

咁多...
我行條樓梯當做左

咁中間會抖既，所以都ok la
你咁算做咩運動呀

好耐都冇做啦
搞到而家行樓梯都覺得攰

有冇磅過自己肥左幾多呀

我減緊 節食

唔健康呀
個胸會縮水架
要食多d

仲好大
杯麵當一餐

Okok,好大
咪咁啦
食咁少邊夠架
仲要杯麵

屌你老母

屋企冇人又懶得落街

屌你老濛

唔准咁懶
快去買嘢食

唔想郁唔想煮要減肥

叫外賣囉
又話自己好瘦

外賣要買夠唔知幾多錢先送
點食到咁多呀大佬

唔做運動就要節食keep

茶記果d好多都送架
肥u唔驚肥啦

屋企附近咩都冇
好似與世隔絕咁

都要食架
有me

食幾個杯麵

仲易肥囉
仲話要keep

唔知呀
唔理啦

以為青頭 不會用上餘生來量度

又學我呀
咁你食嘢未呀肥u

冇心情食

做咩冇心情呀
我聽

純粹悶到好頹

出街行下囉
繼續陪你傾計啦

冇街出
傾啦傾啦

一條友出街囉
收工了

屋企已經一個人 再自己出就毒到發霉

返半日有錢收？

唔驚啦
都係毒啫
出街多d人呀嘛
我返pt啫
都未畢業

我唔中意自己出 好悶

仲以為你畢左業

行下路當做運動呀
我都話我係青春男孩

出街又要執look好煩

Yr4？

頹look咪算囉
唔話你G

唔想頹look見人

咁唔傾

頹開唔想理
又唔傾

習慣出街唔頹

你又唔講

易容
唔公開的
會自爆

唔係易容

好啦唔講

變身
唔知點解依度好多同校
又知我讀咩科
一講就好易自爆

咁熟啲先講

好
雖然都有人見過me

我都係

但好彩冇比人起底

唔緊要啦
信得過先見既
不過衰過一次
仲要俾人影左相

影相放上連登？

咁又冇
佢試下放
不過佢都有俾過其他人睇
睇果幾條友仲要講返俾我聽我先知有d咁既嘢

見你靚仔影你

梗係唔係啦
我好柒架
我唔係第一個俾人影架啦
我都係事後先知

應該挽下姐
我都想比frd影下/我影下佢地

佢偷影架喎
仲要周圍俾人睇
同埋佢係俾d連登仔睇
有d我都唔識架
我成日都俾frd影柒相黎做gp icon

咁真係幾仆街...

唔好咁sad 總有好嘅frd

好彩我唔識人啫

就係最熟果班先咁玩

帶眼識人啦

放心
我都有影佢地
最熟先玩得起呀

我都想自己啲frd挽得起

你果班好唔玩得架

挽唔起
太乖喇 但我又中意挽

點為止玩唔起先
好少事就發脾4？
陪你玩

串唔起 成日嬲9我
挽啦挽啦

串成點先
想玩乜先

總之份人太mean 我都知衰

唔知挽咩

Ok la
同你傾左咁耐
都冇乜見你mean9我
打唔打機呀

同你未到好熟點mean你
唔打 我冇娛樂

關咩事
我耐唔時都會mean下其他人
冇娛樂唔掂喎
會悶死架

中意mean frd但唔中意人地mean佢地
唔frd又驚嬲9

有咩可以做

玩9d frd咁
睇定d先mean ng mean佢

咁你平時有咩做架

返學識嘅好彩都算挽得
平時訓教煲劇練嘢

基本啦
物以類聚
練咩呀

跳舞但好廢

屈機
想睇

我勁垃圾 個人矮跳得好柒

你幾高呀
Btw應該唔關身高事
肯定係平時懶練得少啦

我覺得有157...

我好比心機 有時太攰唔記得練

夠啦 仲矮呀
咁平時攰都冇計架
一係chur d keep住練
趁放假練多d囉
Btw跳開舞果d女對腳通常都好正

最矮係我
放假都會練一兩個鐘咩都跳

之前個ex成日j腳

咁天生架嘛，點可以咁比呢
梗係練好一種先啦
起碼都叫有樣跳得好

靚腳既殺傷力唔係講笑

如果生高啲會想做model

唔係波正過腳咩

冇

好靚女

波定腳都係睇人既啫
我好膚淺
我睇格

收工啦靜？

賞典牙梨

男人老狗睇性格
點會唔睇身材

相處得舒服先最緊要
唔係話唔睇
但本身都唔係出眾果班
所以冇咁多要求啫

同意
啲frd揀仔要求190又靚仔大隻
佢地又唔係好撚靚女...

普普通通對自己好又唔中意

最後果句駁唔到
寧願俾d靚仔/女小小既player玩
都唔要個真係對佢好既
我睇唔透

好耐冇追過巴士啦
就斷氣

好多青絲

成日覺得自己中學冇出pool
大專就一腳踏幾船 未挽夠

可能我老土，唔受佢地呢套

多左

咩籍口黎
一腳幾船果d見唔少
真係仆街黎
不過中學冇拍過拖真係遺憾黎

比我鬧完都介周圍溝仔

有拍都有好多遺憾

算啦
用返佢地既口頭禪 未玩夠呀

做咩 呀
拍得好唔開心？

中學姐 覺得嗰陣挽挽下都好賤

而家做下frd好過拍拖

一開始唔識諗咪玩玩下囉
耐左就唔係咁諗架啦
我拍得都算長，成3年

依家唔諗啦

自己啲麻甩性格
識親都嫌棄 個個中意女神

外表唔係咪得囉
女神係用黎望唔係用黎追
太多厹狗衝好易綠
不了

身邊識嘅都唔係咁諗
成日話我唔出聲就得
一出聲就麻甩

一出聲就麻甩
我覺得你唔出聲會死

啱呀
冇計 比人話老牛聲唔襯個樣

有幾老牛呀
好似周秀娜果隻？
得啦靚女

沉過佢
唱k唱男聲嗰種

咁都真係幾沉下
如果同你傾電話應該會好似同男人傾緊咁

係呀 同frd傾計比人以為我係佢地條仔

有冇人借你過橋話你係佢條仔呀
聲依d ok la
格先最緊要呀
同埋你又唔係唔靚女
應該好多人追啦

大把人叫我扮

多撚 樣太閪嚇走曬

幾時做小妹男朋友呀

做咩要咁閪呀
笑多d先正呀
識笑既女殺晒
沖涼先

想點扮先

係我唔識笑

好多人想打me主意
幫我嚇走佢地

自然d笑咪得囉

扮gay？

只係唔會無啦啦笑 成個on9咁

屌
笑4

你根本就係
笑多d咪可愛d囉
唔好閪面啦

我把聲溝女好正

我係on9唔可愛

想聽下

咁都幾好呀
平易近人呀

可能有機會聽到嘅

係咁讚我想點

男人黎既

咁凡事兩面睇既啫
見你係咁講自己有幾差
咪幫你平反下囉
唔鍾意我唔講啦

你唔中意男人咩

點會唔中意 讚到曉飛

我直架

繼續吹

我都直
試下男人挽下嘛

痴線
你一定係個腐

唔係 唔中意呢味嘢

我好正常

係咩係咩

肥u食飯未
未食好快去買啦

買左嘢一陣煮

煮咩呀

煮飯囉 炒菜炒肉

識煮嘢食已經好叻
記得食飽d呀

好難食

煮煮下就好食架啦
要學架嘛
慢慢黎啦

我啲frd唔會比我入廚房

煮得好難食？

唔識煮

上網睇下片咪識囉
好簡單啫

中餐好難
甜品好易

鍾意食就好易
唔鍾意就好難

甜品我中學食到想嘔呀

遲啲有女整比你會唔食？

我想度黑絲

D frd好鍾意整

我又冇整過比人食

整俾我食

諗下好了

點解呀

唔會見到你

你又G

唔知呀 估下炸

有機會既

出到嚟係男人

唔係基既都唔驚
都係係個朋友啫

識*

吉下囉

唔准吉me

可能會中意呢

一定唔會囉

嘩
咁直接呀

咁算

我都好mean

跳舞啲女都好撚正

過嚟吉下

睇得出

咩意思呀

勁，三年

屌一鳩樣，friend zone晒

屌牙
爬文binc

咁我負責唱女聲

快唱
想聽

唱左先

識笑有咩用

笑左

好吸引

又吉

係啊地圖

Catgirl都笑

靜啦屌